over30仲同fresh grad爭政府工做會唔會好柒

考cre jre judicial clerk
八至九成後生
淨返就係自己呢d老餅
老實講
就算筆試過到
人地都揀張白紙
冇一日係唔後悔自己當年揀文科
定係應該認命
做clerk做一世

點都輸蝕啲
不過你而家唔試
將來更後悔

文科唔係錯, 錯在你無一早考政府工啫, 早D開始考咪多D機會囉